
                      Esperaba más de esta película. La historia es buena pero mal desarrollada, el actor que protagoniza el dueño del hotel actua muy mal, hizo con que el personaje ser irritante cuándo debería ser chistoso.
        
            